@inproceedings{Mahtout:TALAf:2014,
    author = "Mahtout, Mahfoud",
    title = "M\'ethodologie pour la structuration semi-automatique du corpus dans une perspective de traitement automatique des langues : le cas du dictionnaire fran\c{c}ais-kabyle",
    booktitle = "Actes de TALAf 2014. TALAf 2014 : Traitement Automatique des Langues Africaines",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "47-57",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/TALAf/8.pdf"
}
